請認清目標，勿被仇恨誤認目標

《急兄讎張飛遇害，雪弟恨先主興兵》
趙雲諫曰：「國賊乃曹操，非孫權也。今曹丕篡漢，神人共怒。陛下可早圖關中，屯兵渭河上流，以討凶逆，則關東義士，必包裹糧策馬以迎王師；若舍魏以伐吳，兵勢一交豈能驟解？願陛下察之。」先主曰：「孫權害了朕弟；又兼傅士仁、糜芳、潘璋、馬忠皆有切齒之讎；啖其肉而滅其族，方雪朕恨。卿何阻耶？」雲曰：「漢賊之讎，公也；兄弟之讎，私也。願以天下為重。」先主答曰：「朕不為弟報讎，雖有萬里江山，何足為貴？」遂不聽趙雲之諫，下令起兵伐吳；

現今情況誰是國賊?
始作俑者，才是導致兄弟傷亡的關鍵!
兄弟傷亡令我痛心，但是公敵一日不除，兄弟的血只會白流。

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，
佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！